成腳蚊爛可以點🙁

有冇絲係成腳蚊爛搞到唔敢著短裙短褲
唔知點解之前比蚊咬完而家變左啡色一撻撻咁係隻腳 又唔退 係咪d蚊變左種
著左成年長褲la 可以點解決 已經搽過好多喜療疤都冇用 好灰

圖

用脷奶

著黑絲

屌你個肺

好恐怖 真係要睇 ？

妳似仆街多過比蚊咬

真係蚊咬...紅完之後變左啡色一撻 2隻腳加埋9撻 好似有病咁

街啲蚊定山啲蚊？ 係咁R？

山啲蚊呀 勁毒 r左成年都係㾗

難怪

認真呢？

睇下醫生啦

搵啲精渣下應該會淡化有興趣可以幫下你

認真呀 依加仲㾗緊
我同自己講 再r就一世著唔到短褲先忍到唔r

生癬？

睇醫生

咩蚊咁毒

唔係癬黎 個陣比蚊咬完不停喪r

睇過 佢話要等佢自己退

山既蚊 以後唔會再上山

邊座山啲蚊咁毒

巴定絲

緊係絲 好想著短褲呀

仲痕唔痕 ?
我有次行完山都係咁 好番之後瘋狂磨自己對腳

㾗呀 有時又忍唔到手喪r

你似有瘀血 去跌打捽下應該會快d散

但比蚊咬會有瘀血？第一次聽

仆街有毛

條利無毛

啲毛

唔洗著短褲緊係唔剃毛啦

你黑色果忽咪係 我都第一次見俾蚊咬到咁大撻

你捨得死返入個po未呀 好撚悶呀我

我都係第一次見 望到隻腳咁真係好唔開心

我地定情個po

gay

女嚟講算慘嘅

咁我另覓愛人

比蚊咬仲R真係抵你有喇
唔識忍手唔R 跟住留喇邊個幫到你？

隔住個mon都聞到陣腳味

似撞瘀喎

條女呢

成年都未好乜都要試下啦

邊條 唔好騎劫人地個po 唔係一陣你都會比人block埋

係我犯賤 但㾗真係好難忍好辛苦

死返出去啦

試過喜療疤同bio oil 但都好似冇乜用 淡左得嗰dddd

btw 我隻腳都好多毛

唔好係到搞事

你確認真係比蚊咬？

識大家 ？

我地3個本身識

未變到咁之前一直都係普通比蚊咬咁凸起左 又勁㾗 係之後一直r變到越黎越大撻 除左蚊諗唔到其他

上網search左下 不安

search左咩

屌之前都俾山啲蚊咬過
10幾分鐘已經咬左對腳80幾撻
痴撚線 唔敢再著短褲上山

原來唔係得我一個

好返曬 冇印 ？

俾毒蚊咬完唔戒口一世都唔會退

好似正常蚊爛咁好返哂 就算有印都唔覺眼
但我都係有蚊爛就忍唔到手係咁R嘅人黎
惹蚊惹到仆街

唔好再R 自己會好
祝你早日剃腳毛

有無試過藥酒

要戒d咩

聽日試下先

樓主，同你一樣
近年啲蚊好毒，有個傷口仲有大大個疤痕

男朋友仲問幾時先肯著短裙比佢睇 如果見到我隻咁應該飛得

細個個陣隻腳又係一點點啡色印
不過大大下就慢慢淡
好似話食小啲有色嘅野 豉油

我隻腳咁*

相

咁耐無著過 你都唔講點解

係呀 次次都搵藉口話唔鐘意咁暴露

有無諗過查遮瑕遮住佢？你呢d應該好易遮到

利申: 腳又係好多紅點(不是蚊爛), 應該6,7年夏天無著過短褲，唔敢比朋友/當時d男朋友知 已經放棄左人生

點解你咁大達 我係成腳一點點 細細個草落 唔會著短褲短裙 用過去疤膏都冇用

遮瑕好似好明顯咁 會一撻白左
6 7年係點做到
有冇圖

我都唔知點解今次會咁 以前細個個都有勁多 但已退曬

我仲未退 好撚柒呀屌

你搵隻match番你腳膚色既遮瑕應該就ok啦
我係有毛囊角化症 唔比圖啦廢事嚇親你
我仲要皮膚白 勁撚明顯

同你一樣,

仲花過你

已放棄 ,
係返工唔比著短褲
自己鐘意著乜就著乜,
短褲涼丫嘛屌你
大熱天時想焗撚死人咩

補圖

慎入

短人

敏感？

i know your feel 我寧願好似你咁一點點都唔想一撻撻
出街有冇人望實你隻腳

生得矮我想既咩

我仲花過你

大撻你唔講我都以為你仆親之嘛

唔會嚇親啦放心我都唔好得你幾多 大家都不相伯仲
我都有小小角化症 放出黎一齊研究下可以點改善 咁多人覆已經好感激

但有幾撻係細撻尼 當平均分散係腳到就好核突

po黎睇下
原來都有唔少絲係咁 平時出街見到9成女既腳又白又滑一d印都冇究竟係點解 冇蚊咬架咩佢地 好羨慕

行山呀拿

如果男朋友因爲你隻腳花就嫌棄你，唔要都罷啦

其實冇咩特別，自信啲行出街，唔洗專登去遮佢

正能量